正式宣布今日開始每日送機直到政府回應五大訴求

放假人士 每日一點鐘開始
返工人士 七點鐘接力 星期五六日 儘量留到夜d
直接去departure hall
宣佈當日停飛或夠人塞爆上面先好落返去arrival做文宣
日日cancel一半機 總有日收到佢皮

自推

少好多人阿今日！！要人！！自推！！

平日停半日機唔斷得架！！星期六日一定要停全日阿！